Prmeière étape : construire les plis avec les fonction `write_folds`.
Ensuite apprendre les modèles avec la fonction `learn_lps_model_for_fold`. On doit l'appeler autant de fois qu'il y a de plis et de méthodes à tester, en faisant varier les paramètres `k` et `method`.